[0350] 有狗進入中大範圍

push

依家喺民女

幫推

圖?

1

好多狗？

Call保安組

pish

大約4 軍裝

呢d咪強姦犯logic

比中大sonia踢爆性侵犯,強姦
就成撚日玩報牛

抄咗id

痴撚線

live:

2

睇唔到

facebook: CUSU

班人係到dem beat

係鏡頭前鳩叫少陣講少句粗口喇

下次問佢捉左所謂刑事毀壞要入私人地方 721唔見你地咁勇衝入去救人既

抆防線封鎖線

推

走撚左未

黑警晚晚出黎擾民

咁又點? 香港人咪照樣死狗 佢地得4隻唔通你敢圍佢？

用乜理由入去

喺佢地面前dem和聲beat

保安組訓覺

jm9

點解入咗嚟

最尾多人屌到佢地化都唔敢出聲 垃圾

可唔可以講下咩事

中大曾經出過一份聲明

內容如下：

一般情況下，如警察欲進入校園範圍，大學保安人員會先向警方查詢到校原因。大學有法律責任配合警方調查工作，但會先向警察了解進校的具體資料，包括調查目的及地點。大學亦會在警察調查或搜查期間，安排大學人員陪同有關人士。

點解會有狗入大學先

CLS

BTW，有無保安同職員處理先？睇片好似無

又話暴大出咗聲明唔比狗入嘅?

班狗偷入
我等睇有律師信出現

點解YouTube可以趕絕"升旗易得道"?

抱歉借個位..... 唔好畀呢條極黃YT channel 被拖垮啊!!!

個三柴on99 叫人唔好錄又拗唔贏

8:30暴大要人

自己唔識睇？

成條片咁長，想即刻了解晒嘅話你唔會要求我用量子閱讀法睇晒成條片掛...

笑撚死 條三柴啲語氣臭串又冇point
成班曱甴諗住潛入嚟？連入蟲can都冇資格呀

230果陣返上山有白車 唔知關唔關事

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣

我圍你係咪圍？

留個tg，一齊出黎，認真
太空機太空卡，唔會周到你
到時影我學生證俾你睇左先
實在想知道成日叫人做先做先嘅人係會做幾多

Push

啲曱甴真係好撚煩 想入大學又唔讀書 係要偷入

連登不cheap
但愛face,HiHa!

媽！我終於入咗大學

人地中大仔零晨3,4點都極速call到人嚟屌狗

蟲can唔係bu咩？

大把人喺CU仲未瞓

食屎狗

想偷屎食

大佬每間u開個tg貼校園 得唔得 自己u自己救

幫下呢位手足 由6月努力到而家

鬼鬼鼠鼠咁

段校長點回應

終於入到大學

物主冇報狗算刑毁？
同老婆嘈交響屋企掟野防暴都要爆入嚟了

Block 咗好耐啦
五毛嚟

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

呢世剩係可以咁樣入大學 可悲

撚到佢拍拍聲

啲狗入去做咩？人地中大今日行畢業禮喎
諗住係入面放tg俾中大仔有個難忘畢業禮?

快射撚死啲藍絲廢老

真係惡到強姦都唔洗刑責

又好似係

中大比拖狗既咩
死番入九鐵啦

點解入到去

玩大d啦 來過不一樣的畢業禮

屌你老母人地大學生畢業關你鳩事咩死差佬

反抗第一步，建立反擊訊號

唔係狗，係曱甴

承先賢之志

住 hall 冇咁早訓

Show bked user

有冇片